窮學生除左donate之外 仲可以click下廣告架

Adblock whitelisted 立場
怒click佢地啲廣告
Click到攰就飲返兩啖寶礦力
諗起都覺得寫意

Push